點解肥屍條女爆大鑊之後耀揚當場開槍殺咗佢

都爆完大鑊,開槍殺佢根本無補於事,反而暴露位置比洪興班人圍?本來自己可以全身而退

E套野邊有邏輯可言

因為時間已經去到九十幾分鐘，係時候完場

因為條女太醜樣

英姐最後係咪從良？

因為粒子彈行得太慢
條女又講嘢講得太快

因為係天能，係未來人射佢

英姐最後都無死到

攞返個尾彩

玩還玩

勁大波

唔殺英姐同唔到浩南仔隻揪

驚佢再爆多d卦

英姐而家抱孫未

起番身食花生

又係D狗種5毛開工
洗走香港班condom議員同緬共屠殺
支麻狗種死全家
不推文回覆吹咩

我黃興呀,佢黑興,依個葉玉卿呀

下,耀揚槍法咁屎,咁都打唔死佢

影視台黎wo,定我真心左

聽聞條女個胸夠大，擋左子彈
所以爬左落台無死到

佢扮死有郁的

呢個youtuber搵番英姐出黎講番果場戲

想試吓枝槍有冇子彈